有冇人入尼放低心事啊 好頹

好想飲酒好想飲酒好想飲酒
得閒買幾打1664放係雪櫃先

最近工作上遇到個女仔幾可愛
對佢有好感，但係已經太耐無接觸過戀愛
唔係太知點approach同impress佢
完。

1664麻麻地
飲健力士 同hoegaarden la

利申兩三年無飲酒

分手後好空虛寂寞凍
依賴習慣佢既存在 無時無刻都諗起佢
但直覺已經係盡頭

我又覺得白啤幾好飲 幾鍾意

尼你老母

一切都會好的

希望喇

會唔會block個ex？

block左

Yes

Same

1664 好飲啊, 第一次係法國飲
入口果下真係覺得同平時飲既好唔同...
自此就愛上了